[TG] Law友LLB/LLM/JD/PCLL chat group 2020

歡迎所有讀緊或者讀完LLB/JD/PCLL嘅入黎一齊傾偈!!